【12港人】元朗區議員促公開定翼機航行紀錄 民政專員拉隊離場兼熄咪

（獨媒報導）元朗區議會今日召開會議，有民主派區議員提出兩項動議，分別要求港府為被內地扣押的12港人提供一切人道需要，以及公開希臘貨船Angelic Glory與飛行服務隊定翼機的航行及雷達紀錄。元朗民政事務專員袁嘉諾和其他部門官員隨即離場，拒絕參與討論。直至討論「建議由區議會撥款成立元朗區議會網上直播頻道」議程時，民政事務專員及官員才返回會議室。

民政熄咪 民主派自備擴音機續開會

民政專員離場同時熄咪，區議會主席黃偉賢問「係咪有小露寶（無線便攜式流動擴音機）呀？」，民主派區議員遂以擴音機繼續會議。

共產黨縮頭龜

份工好做到，一黎就走又有糧出

共匪政權

係咪告唔到公職人員行為失當

身有屎怕到拉隊走
成班垃圾

律政師會介入終止

而家兩邊已經玩到好有默契

身有屎

民政狗

共產黨

民政署班人應該視作狗看待